★馬時亨：強調「港鐵只是提供多一個選擇」，「不是一定要搭港鐵」。

港鐵指，觀塘線延線至下午4時已經接載約10萬人次乘客，主席馬時亨下午三時左右到何文田站視察，感謝市民支持。他稱新線投入服務初期，出現輕微「甩漏」，希望市民明白新車站服務需時磨合，並就此向市民致歉。對於有愛民邨居民指何文田站和區內屋邨距離較遠，他承認車站和愛民邨距離遠，明白市民可能寧願繼續選搭巴士或小巴，強調「港鐵只是提供多一個選擇」，又謂市民可按自己需要安排，「不是一定要搭港鐵」。

不是一定要搭港鐵」

咁高鐵都唔撚一定要搭啦
一乜撚野地兩檢，收皮啦

你去死啦
攬晒大半個香港咁濟叫人有本事就唔好搭
串過碼頭咕哩

以退為進嘅宣傳手法

到2020

強調「高鐵只是提供多一個選擇」，又謂市民可按自己需要安排，「不是一定要搭高鐵」。

少 D 人港鐵仲開心呀

魔魔幾多日冇出街

屯門元朗唔搭輕鐵搭咩？
(輕鐵係屬於港鐵公司)

LM

so many day............forget

no go M記

廢老仲係度戀棧港英時代

佢都係中國人

請面對自己的祖籍

老貓點睇呢個廢老post

[廢老]大種乞衣塞撚住惠康個出口

你係外國公民咩

政府保鐵政策之下，有鐵路站既地方巴士班次會愈來愈疏，馬時亨竟然咁樣推個波比人，有冇廉恥呀？

瞓M記/公園計唔計？
計 就日日出

有不同類別嘅交通工具係因為其他交通工具唔夠香港人坐 而你依加話港鐵只是一個選擇

連登仔你有得簡唔坐地鐵架！

魔魔返屋企瞓啦

何不食肉糜

其實講得啱 大把地方搭巴士仲快

已多左返屋企瞓

又係三步走邏輯

佢無講錯, 但迫到其他既選擇少左, 屌你老母

公共交通工具嚟架喇
到底要幾仆街先講得出呢啲說話

除咗港鐵仲有邊間鐵路公司可以揀?

拎左個牌monopoly左香港既鐵路服務之後竟然講不一定掂地鐵
幾仆街先講得出呢d野

曲都咬番直 但事實比人屌到七彩

我都唔想搭狗鐵呀，但係你政府cut哂啲巴士線，我搭乜鳩呀
宜家成塊餅就比撚哂你狗鐵，叫你做好啲就屌哂鬼賴地硬
不如屌你交返塊餅出來啦

tram

peak tram

取消哂啲巴士線
然後同你講不一定要搭港鐵
ho ball

過海坐天星有時重快過地鐵

波台狗以為自己好有趣

lm

以後起新嘢cap水
整舊屎出黎都可以用呢個理由串鳩人
夠晒無敵